[中字]空姐遊食記✈️倫敦必去超靚打咭cafe🇬🇧竟然去左南瓜園親手摘南瓜🎃？

2019年祝各位新年快樂，未訂閱記得訂閱翻啦！之前Miss.J有班好長既倫敦layover，快d睇下我果幾日做左乜野啦💕

大家睇完記得要Like&Share!
俾下面留個言支持下
訂閱我的頻道，將會每星期更新喔！
Instagram: crewtravelnotebook
Facebook: crewtravelnotebook

想睇你同英國黑鬼咖哩含腸

141幾時搞vlog